覺唔覺同親戚喺酒樓食飯反檯好撚有霸氣

老貓認同

有冇喺佢地面前打老婆

老推認同

打鳩親戚老婆

上次我一野踢到個侄仔飛起
入深圳人民醫院住咗三個月

探院嗰陣成舊白飯塞落你個侄仔個口到

冇咁衰 我仲打柒埋佢老豆
等佢入院陪侄仔添

咩事咁憎你侄仔

我覺得你開post自爆型D

講普通話

老眉認同

g持樓主

垃DEE太屌啦

牛逼死

衲DEE好波！

打到佢入人民醫院

牛b死了

有無食金拱門土豆條 ?

老斬認同

冇著皇軍軍服

難做既野就 唔好做lu

有無打到入放學icu

唔知點解睇到呢度笑咗